iphone upload photo

有冇方法法解決到 如果開左icloud photo
用lihkg upload 唔到自己最新果d相

試下嚟緊個更新得唔得

thx 呢個問題由plus 仔到依家

Fix 左